其實葛文輝係咪爭落好多街數

日日賣廣告又扮吾空又扮人妖女人
好撚想嘔